「置頂」831大遊行 遮打花園 1500集合

831

到時見，為死去同曾被拘捕義士發聲

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

香港人入黎幫手，成敗一戰，只需大家一步

612 721 811

［文宣集合］人大831落閘五週年 香港人爭取雙真普選大遊行

831 901

831冇理由少過818啦
除左勇武 和理非你地都好緊要架

離開連登宣傳了要

推

好on9,一夜就唔見晒有用po

831不見不撒

推啊!

我發覺每日太多不同資料出現
831少咗人講

係時候痴爆連儂

聽日開始！十點嗌口號嗌埋活動預告呀！

！

Push

係時候認真推push

Pushhh

推！今次要多人過上次 show到俾政府同國際睇我哋嘅決心！

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

828 #metoo集會（遮打）+CX集會（愛丁堡）
830 中環感謝勇武
831 民陣百萬大遊行（遮打至中聯辦）
91 機場交通壓測
92 全港三罷

I

831 91 92

tui

雖然都一定會去
但我想知批左未?

職場地震，震撼暴政，撼動國際，Storm the world !

【升級罷工全民自決】
一名打工仔為升級罷工決策考慮

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

仇愷欣

到

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

push

831民陣大遊行 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

831 901 902

出泥

不見不散

831遮打花園 901機場錫春袋

831遮打 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

831 91
香港人 加油💪
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

831 3點 遮打行去中辦聯
901 1點 機場見
902 三罷 1點半 金鐘添馬公園 尖沙咀文化中心
903 三罷 1點半 中環遮打花園

我要見到曬你地所有人呀！ ！ ！ ！

831無乜人提

831好少人講

831 901 902 903